女朋友一到轉季就唔剃加拿大毛....點叫佢剃

一可以著長袖衫就側側博唔剃吊奶星 啲毛就嚟多過我，真係好撚趕客

趁佢瞓著幫佢剃

瀨下佢等佢怕羞

趁佢唔覺意貼張牛皮膠紙落去

課金比佢全身脫毛

你出錢比佢去永久脫毛啦

直接同佢講
佢唔肯就唔好逼佢
你接受唔到就分手

Simple AF

無毛真係乾淨同順眼勁多
食過無毛嘅真係返唔到轉頭

牛皮膠紙

比錢佢做激光
做埋妹妹

依家仲有女人唔做激光
同m巾一樣係必需品黎

真係
有時見到有d女仔成手都係毛 真係好嘔心